有無人讀完degree重考公開試？

當年好撚柒考得，覺得好遺憾

有無人試過咁

非三大degree

有人3大degree都諗住考，eg：me

錢多得滯？

大家點解重考？

係職場搵唔到成功感既人先會咁做

痴線，考嚟做咩
咁介意即係比考試文化荼毒好深

socsc
失業
想返轉頭讀acct/civil（見過人文科都入得）/nursing
但又冇理由再玩多次個遊戲
人生已完

係，點先係職場有成功感咁

我。考英文

推下

去玩下 昅下學生妹

全餐？
聽到某一兩科個名就想嘔

諗住中文通識。 點睇

諗緊哩年重考一科 想*上** 同人補習畀到多啲信心

Combine cert可以幾多年？

我見cu 寫three most recent attempts 係咪即係五年都得？

部份護士學校未必要讀過bio

有人hku nursing冇bio

degree acct grad , cpa都考埋

報左出年BAFS

當年AL得D

無錯亦唔出奇 因為bio你一定會年年讀 所以入嗰陣有同冇根本無分別 因為一定係識晒先grad到

mbbs無bio都見過 nursing冇bio真係唔出奇